831 太子警察插贓嫁禍

我係831嘅目擊者
我見到有兩個係我面前比速龍拉
我影低左佢地被捕嘅過程
然後再遂格遂格睇翻先發現左樣野
條片入面有兩名被捕者
你會見到右手面跌左個豬嘴落黎
之後就有隻狗走去右面執起左
然後放左去左手面果位白色衫到
我唔知道最後左手面嘅手足比人告乜野罪
但係如果佢地因爲一個豬嘴而告你暴動嘅話
希望呢條片可以幫到你

仲有我記得果陣仲有個比防暴叉頸果個車廂嘅男仔 希望你可以去提告 因為成個過程中佢地冇打我淨係用胡椒噴霧凶我入車廂 所以佢比起我會更有力

PS 呢個連登ac我係問朋友借

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

push

有消防巴話消防處講大話
其實真係開始成件事都好可疑

但大家依幾日不斷講嘅時候
有無諗過去做啲咩去prove呢？

大家幫手諗辦法攞831當晚cctv好嘛

巴打,呢個可唔可以你攪

推

咁你可唔可以聯絡埋律師
要人去攞cctv錄影

巴打幫幫手！

你都可以提告架！目擊證人更重要！
佢地俾人搞緊 可能唔敢
唔好怯 怯就輸成世

黨鐵831 cctv!!!

又砌生豬肉，屌班狗

831 721

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢

不圍警署

樓主求下你去回應下d律師出黎提告

求下你

push!!!

Push

成日要趕走記者 話唔好阻住佢地做嘢 就係做呢啲

推到有831cctv

屌 斷正喎

你是當場者, 唔該快快手搵律師，HOLD起MTR CCTV!!!!
好多人需要你幫手
個晚死左人, 要幫手!!!
拜託!!!

！
推唔到都要推！

push，拎cctv

Push!

大家都好擔心
你有咩困難, 拜訪去搵領事館, 一定幫到你!!!

Wowwww, 點解ga?

推到手足律師見到

係現場目擊者就同612星火律師聯絡
趁deadline前問黨鐵拎cctv

你都告得架巴打

幾分幾秒？

推比律師

段片好長咩?

推啊

😡

求巴打幫手 睇下可唔可以用目擊證人身份揾律師逼黨鐵交cctv 求下你 再落去真相會不了了之

求下你快d聯絡律師睇下點樣拎到cctv

依條片片主可唔可以主動聯絡星火/612

嘩屌
推呀

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，whatsapp，Facebook，IG等，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

推
拎CCTV

求巴打幫幫手

推 巴打你可以救返一個人

真 屌

告唔到暴動
因為係太子拉證明唔到放火之後個段時間在銅鑼

可唔可以提告拎cctv

攞cctv 好緊要

你咁快放證據出黎好傻

大特寫嗰part，係咪有個背住鏡頭嘅差佬拎起個豬咀去白tee被捕人隻手揩指紋？

Dklm

救人證據 推

請你一定行出黎！

有d唔明 點解大家覺得黨鐵咁守規矩唔即del cctv? 係個system鎖住定係咩原因佢人為做唔到?

對黑警嘅怒火幾時會爆

強烈建議你send 比蘋果立埸！